全世界backup呢條片，十幾個黑警圍嘔人呀！！！

殺人呀屌你老母！！！

推殺人呀

推

Cls

推到黑警俾人清算

推->重點要遠攻<-

[推上熱門]睇嚟我地嘅失敗就係冇遠攻

大家研究下

殺人咩屌
克制？專業？
含撚呀你老母

推呀

有無link可以download黎backup

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地

我都唔識
推呀

屌你老母係唔撚係人

涉事黑警已休假
蒙哂面邊個知有無休假
黑警我屌哂你地老母

圍剿暴徒我不關心 殺警子嗣與我何干

推呀屌

Push

議員議員？

手足被打死都冇人知

lm

Backup plz

push

痴撚線

SOS

有無事丫 有個仲要對住佢噴野

睇撚到喊咗

有冇人知道點convert啊！！

休咩假？

班黑狗記招咪又話係踢緊black object,唉

唔知
完全冇消息乜都冇

有無人識佢

backup左 但想搵返邊間嘅直播嘅source

黑警殺人

毆
推

其實真心冇人理
只有轉北愛

用 youtube-dl

推，推，急推。

會唔會係tvb？
睇佢油麻地個3隻字似係tvb

搵到了 係有線嘅直播
而家cut返條片出嚟

有線 搵到了
cut緊直播條片出嚟 再清啲

講咩姐, 都半年啦, 未慣咩?
淨係識好嬲好嬲, 搵人report 有用咩?
學下點打好過啦

暗殺必要進行

唔該你
唔可以俾手足消失

借位一用

我呼籲 政治人物 校長 社工 行入去警總叫曾經濫捕 拳打腳踢 插贓 嘅警察自首

老鼠曾

如果你地唔夠膽咁做 根本係雙重標準
乜撚野中學校長都只係助紂為虐
我屌你 再你埋你間中學

重可以有隨行傳媒同假傳媒跟住入去

藍衫可以先摘名 記低UI
白衫就要捉住遊街 公審

但校長 社工可以確保佢唔被濫用暴力 虐打
享有呢d本身香港基本法已經清楚寫明 每個人都有嘅莊嚴承諾嘅權利

慣你老母呀
多方面做得唔撚得呀

記者會有野講

你老母

依家除左宿一燒可以阻止佢地之外
冇其他野可以阻止到

大約咩時間

推！

Tui

我只想講
當你覺得攰、無力
請你睇睇呢條片

好緊要！

真係成班曱甴咁

backup

恐怖

pushhhh

推呢條

send俾你親朋好友同路人

屌

Yellow object個單野有邊一個休左假？

真係冇人管到班殺人犯
背後全球最大黑社會.

屌 有冇佢消息?

救命呀

😡

你話今時今日黑警無殺過一個人，我係唔會信

屌你老母死黑警

已re及@

Up

推
推
推

真係無人會可憐
呢個世界真係好現實, 只有有實力先會有人理

救人啊

又街邊打獲

係咪TVB直播黎? 出哂街

唔係打獲，係殺人，片中手足真係7 8成死左，咁樣打法，打個班人係完全睇得出無憐憫咁打

推 出撚哂街

推 KEEP住熱門得唔得

推 點解好似冇咩人知

推 繼續推

推 繼續推推 繼續推推 繼續推

死黑警

想知手足樣⋯喺邊個位

推 繼續推 上唔到熱門嘅好似

呢條清楚少少

cls

Reddit link: 求推post

101

黑警死全家 屌你老母你有朝一日被清算時要你十倍奉還

已經有三毛downvote咗，緊急要人幫推

Cls 呢啲做文宣。黑警謀殺

殺人犯

已經0正皮

警察真係3萬個都要死

手足

死仆街

私了休班警唔好再俾我聽到有阻膠講夠喇夠喇！連佢都私埋

殺人啊!!!!!黑警死全家!!!!!!!!!!!!!!!!!
一定會有報應!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
可唔可以應承我，一世都唔會原諒黑警!!!!!!!!!!!!!!

痴撚線
駛唔駛咁狼dllm

死全家啦!黑警